如果敗登係古代皇帝，佢選妃有咩準則?

夠細個

>10